菠蘿強：菊花唔係禁語，所以話「菊花先生」呢個詞語性別歧視嘅人係政治掛帥

有冇人理解到佢嘅邏輯

菠蘿同芝麻都唔係禁語
所以講菠蘿黨同芝麻仁都冇問題

Twitter:

背景資料

black, dark 都唔係禁語，對住班 blm 講睇下點

8964

光復香港
時代革命

同亡國興生個bb家下幾大

岩呀 郭偉強幾時去藥材鋪品嚐菊花？

今日開始要叫佢菠蘿強

獨立唔係禁語
香港唔係禁語
所以加埋一齊都唔應該係禁語

佢塊面長d定689長d

菠蘿強：蝗蟲唔係禁語，所以話「蝗蟲先生」呢個詞語種族歧視嘅人係政治掛帥

咁光復香港時代革命呢

成撚日話人誤解
有冇諗過係閣下表達能力低下令人誤解？
有冇諗過其實全世界人都好精明，無人似你閣下咁豬西乜都誤解？

芝麻仁是沒有磨菇的

其實都無法律明文禁止呢八個字唔講得，係班狗覺得唔講得

利物浦萬歲都唔得牙

如果佢覺得菊花先生呢個term冇問題
點解佢係咁沖出嚟解釋？

其實佢冇講錯，你都冇誤解。
係佢講完唔夠膽認姐

菠蘿強

咁佢一定係菊花嘴

死字 黑字 鬼字 都唔係禁語
你唔叫個黑人做死黑鬼？

咁我地用“曱甴”去形容某冇紀律部隊，同用“芝麻”去形容鄰國人民都冇問題啦

你咪話，佢可能佢私下真係會叫

係咪暗串國家既過濾政策先?
咁樣落國家面 拉得

大家都係有膽講冇膽認嘅懦夫

個班人又話人食洋腸又話人菊花, 真係好撚低俗

太監強

Don't make stupid people famous

佢結論先勁

話慢勿係有心阻礙防止歧視條例修正

即係佢同時係同性戀同時又係想阻礙反歧視法例

癲

點解可以生到成舊麥樂雞咁...

蝗蟲呢個字點解有問題？ 點解會話歧視？
教常識應該點稱呼呢種生物？

點解做人可以做到咁狗
其實好好奇佢地自己係真係覺得自己岩定知自己做緊奸角

武漢肺炎呢個term完全可以fit返菠蘿先生既邏輯

光，復，香，港。
時，代，革，命

邊隻字禁咗？

垃撚圾
平機會做野未

佢個頭好似一塊m巾

佢啲仆街撚夠膽對住黑人鳩噏咩佢試下係外國講呢啲恐同嘢，一早俾人屌撚死咗
淨係喺香港搵啲斯文人嚟恰

八 九 六 四 唔係禁語 但點解中國禁既

咁點解叫陳志全係「菊花先生」？

咁係佢先用菊花先生這個名，以後就用返菊花先生去tag佢同叫佢

真係以為自己好撚風趣

肥撚到 會唔會跑跑下死撚左

整容失敗

香港唔係禁語，所以話香港獨立呢個詞語違反国安法係政治掛帥

好似樣

菊花強個樣生得好似強奸犯

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

點解菊花強個面型咁搞笑嘅

Pin me thanks

菊花菠蘿強？

菠蘿🍍強

啲人話耳後見腮，背信棄義，反骨。

柒左就柒左啦，仲兜

成日覺得熟口熟面 而家諗到了

我有一次對住我個黑鬼friend 講左句， your face is not red, you are black. 成班鬼Fd 嘩然

利申，堅係Fd.

點解你個keyboard仲有呢幾個數字？
難道解封了？

不如send呢條友出去國際之間唔同bltg 嘅 organisation呀

如果兩個加埋係禁語
咁香港就要改名唔可以叫香港
青少年亦都唔應該從父母照護下獨立

柒唔係禁言
收皮啦柒頭更加唔係
同理 黑警係陳述事實

如果將「支那」呢兩個字變成禁語
咁以後地理課唔可以叫印度支那半島啦
書店唔可以賣有印度支那半島嘅地圖啦
如果有人因為政治掛帥嚇親人
而對歧視條例有誤解
會阻礙咗種族歧視條例落實嘅機會

粟米刁

唔係呢套動畫 , 好似櫻桃小丸子其中一個角色

屌你老母喇M巾佬

咁以後叫呢條仆街做戀菊強囉，咁撚多菊花論

光復香港時代革命
唔係禁語

你試吓講黑柴

8964都係數字黎姐

女人個閪係八達通，八達通唔係禁語，所以唔係歧視

香港獨立關稅區